班廢中淨係識講疑點利益歸與被告 打人無罪

有無法律jj解釋一下‘疑點利益歸與被告’ 係咩情況先啱用
成日比人廢中用呢句收皮
我自己覺得無可能一單case因爲有少少unknown factor就影響整個判決
有啲表面證供 好多野都可以做判決理句
可以點同班廢中解釋？

睇到啲comment 就嬲 班友係做乜撚野？

班廢中睇得 CCTVB 太多喇
淨係 hearsay rule 都已經排除左大量係電視劇先會出現的證據

現實法庭：

「疑點利益歸與被告」係法官想放你一馬時適用

如果個官唔想放你一馬, 擺明想做你,
無論有多少疑點都好, 個官都會話全盤接納控方及黑警借詞
話黑警係誠實可信,
你作供係唔可信
判你坐監

呢個就係現實

廢中有頭腦聽你解釋就唔叫廢中啦